有無人日日收工都鬼鬼祟祟好似做賊咁

間公司個個都OT到9點10點
得我一個準時走

無

冇

上一份工遞撚左信之後
日撚日準時走
會大大聲講
契弟走得摩